「推爆佢」11/7-12/7 初選票站地點出爐！

可能有啲難睇 不過好多人緊張票站地點
張就下睇住先

港島票站

新東票站

新西票站

九東票站

九西票站

衛生服務界

source：

冇人講初選啊！
每人出一個post提返手足啦

Push

熱門都有
7.11-12 初選票站List出爐